[ViuTV] 星期六2230-2330 詠琪心友會

唔知有無人睇，開左先
雖然唔係Gigi fans

第一集又eric kwok

又曬老婆

係得一集

新歌幾好聽

詠琪好勝會

佢結左婚之後都淡出左？

係
最近呢一兩年先出新歌

Erickwok嗰時寫左好多正歌俾佢
有D side track都正

tapas

唔知佢幾時真係會深入講以前d感情事……

三首主打歌都好好聽

ekin

viutv真係好多廣告

唱功好咗好多

佢好似一路都無點跌？

上次上chill club唱得勁好聽

啲小朋友好假

有小朋友

仲姐姐
btw個男仔咁撚假 好假嘅瘦仔

Edison

好老積

果陣時你好瘦

Gigi仲好靚

都唔係肥左好多姐

無點老過

幸福肥黎啫

進步咗好多

記仇嘅女人

好肥咩
我唔覺嘅
同以前差唔多

唔見啦 好Fit

聖誕歌
屌 班小朋友有冇做功課架

塊面多左D肉啦

閪女人 煲咪想鬧啲細路仔

覺得佢大隻左

扮乜9
讀女校就冇仔咩

真心叻 識估歲數

好勝的女人

小妹妹

gigi 係咁串d 小朋友
個人無咩教養

Emma好Cute

聽佢d對答都feel到

唔好嗌我Gigi
叫我梁小姐

乜鳩都問咗人先
聽聞熟嘅人先可以叫佢做Gigi 其他要叫梁小姐

Feel到佢心入面好嬲但又唔可以顯露出嚟

你哋好叻叻啊

個氣場好勁

梗係啦
啲細路啲問題咁撚尖銳唔識做
Edison 就最撚假

驚俾Gigi鬧 即刻認錯

唔小心畫圓咗

唔好鬧我

轉過撚頭 呢啲畫係垃圾桶出現

暗串我死咗

而家d小朋友係好痴線

啲小朋友好假
Gigi仲假

一熄機，即刻屌9監制

檢法男女好撚好睇

可能比阿媽train 咗一星期

原來有開po
頭先見唔到添

你帶班乜撚嘢細路嚟 句句有骨

屌鳩啲小朋友先
啲畫 畫到我咁柒
又天堂又肥

香港啲小朋友唔可愛就係因為太老積

頭先有細路講果時好瘦即刻有男人聲大嗌唔好咁講
工作人員一定驚到仆街

時代的錯
而家細個就要番乜班物班考咩試

鬼妹仲老積啦

真心癲

一個阿媽話要讀好多書先賺到好多錢［其實唔一定㗎］

另一個就話你小朋友五歲要準備陪佢考試

老積到喊

Gigi啲fans
毒撚咁

咁撚肉酸都放出嚟

發覺香港歌手啲真fans通常都係咁

對眼好靚

幾歲呀

香港真係冇乜童真同童年

又問鳩人幾多歲
擺明嬲

真fans

D fans?

但嗰2條仔真係唔得
呢啲fans實揀過架啦
揀過都咁

有咩咁唔得，咪正常人一個

但個男人個樣同佢差唔多年齡定老過佢咁

個甜品
fans最多都係毒撚樣啫

要肯上鏡應該唔易搵

好撚慘

gigi 真係咁耐都好靚女

岩岩有下整爛左報紙?

後生真係好靚

只係差啲爛咋 冇事

鐘意gigi

多數係les/ 乸型

得個樣
講野D態度真係好閪

但Callstar嗰啲 好多都肯上鏡
唔知係咪年紀問題

JUMP封面

係啦
仲有gigi都咁耐以前嘅嘢

仲諗住係搵啲靚仔啲嘅fans上鏡
話哂上鏡喎

抄內田有紀/廣未涼子

不老傳說

以前gigi真係好靚
屌打日本女星

啲皺眉開始出出地 啲肌肉都開始鬆弛

但當年港星可以同日星平起平坐咁款喎

兩個毒毒 望到眼定定

仲要好多版

咪玩

除咗成龍/李小龍

其他差好遠